有無人一到出糧嗰日反而仲頹咗

細公司支票出糧，每次一揭開張票都有種無力感

咁叫你老細出票比我，等我黎代你無力

等左成個月 得咁少

一出糧就要瘋狂還卡數

我會覺得又要等一個月啦 好漫長

做左成個月咁辛苦得嗰雞碎 都唔知做咁辛苦為左咩

屌 呢個真啊 還完又無左一截